川普遭通緝！伊朗控川普謀殺蘇雷曼尼 最重可判死刑

川普遭通緝！伊朗控川普謀殺蘇雷曼尼 最重可判死刑

俄羅斯衛星通訊社根據伊朗梅爾新聞社與法斯通訊社報導，伊朗當局已同意，將要求國際刑警組織，對36名涉嫌暗殺伊朗革命衛隊聖城旅指揮官蘇雷曼尼的各國政治與軍方人士發布紅色通緝令，名單中頭號人物就是美國總統川普。

伊朗檢察總長艾卡西-梅爾說，司法當局通過決議，要讓相關人等受審，並請求國際刑警組織對他們發布紅色通緝令。國際刑警組織如果同意，就會要求其他國家執法單位協助搜捕這些人。

伊朗指控川普等36人涉嫌犯下「謀殺」和「恐怖行為」，根據伊朗刑法，這些罪名最重可判死刑。艾卡西-梅爾說，就算川普卸任，伊朗也會繼續通緝川普。

是咪去美國捉佢
軸心國最邪惡盟友有三萬狗隻可以借出

好簡單姐，殺埋你咪得

反正都係死罪，整多粒飛彈畀佢哋嘆吓。

D契弟又開始發作

on9

真係要通緝美國總統我俾你講多次

想食幾多飛導彈呀

唔撚順氣咪搵支那戰狼幫你囉

國際刑警組織有俾呢啲國家入？

唔係第一次啦

英國作家魯西迪(Salman Rushdie)因「魔鬼詩篇」(The Satanic Verses)這本著作，在1989年遭伊朗領袖下令追殺。30年過去了，魯西迪至今仍是穆斯林世界極端主義者最痛恨的人物，褻瀆仍和過去一樣具有高度的煽動性，稍一不慎就可能引爆衝突。

2月14日是西洋情人節，但1989年的這一天，改變了印度裔英國作家魯西迪的下半生。他出版的小說「魔鬼詩篇」因為影射先知穆罕默德被撒旦瞞騙，被視為褻瀆伊斯蘭教，在穆斯林國家引發連續數個月的燒書、示威、甚至騷亂。當時的伊朗最高領袖何梅尼(Ayatollah Ruhollah Khomeini；1989年6月3日去世)在1989年2月14日這天發出宗教命令，要求全世界穆斯林追殺魯西迪。魯西迪因此展開四處藏匿的逃亡生活。

一個伊朗宗教組織提供270萬美元賞金給任何執行這項命令的人，2012年並將賞金數字提高到330萬美元。何梅尼雖然已經去世，但伊朗強硬派表示，訓令無法撤回、而且是永遠有效。

每年的情人節，魯西迪都會收到來自伊朗的另類「溫馨提示」，提醒他追殺令仍然有效。

留名睇林鄭跟機
基本法附件三加入
懲罰美國總統法例

垃圾伊斯蘭，欺善怕惡

即係宣戰？

軸心國求神拜佛侵仔唔好贏大選,佢咁嘅年紀加埋最後任期真係會玩ww3

好明顯俄佬玩緊嘢

琴日先比CIA爆資助塔利班殺美軍

紐約時報報導，根據聽取簡報的官員，駐阿富汗的美國情報官員和特種作戰部隊最早於1月就已向上級反映，跡象顯示，俄羅斯提供獎金給與神學士組織掛鉤的民兵，作為暗殺駐阿富汗美軍的報酬。而華盛頓郵報今日指出，俄羅斯的懸賞行動，據信已經造成數名美國軍人死亡。

DGX - New Paths We Forge

Trump : 係咪重有兩打地獄火就過期？

認真如果咁樣都通緝到嘅話伊朗成個國家高層到底層都通緝得

美帝：屌！你想食飛彈啫，有無諗過我唔想俾呢啲火藥錢。

好快就到黨衛軍

伊朗識玩咗，中共係背後推。

美國又可以試軍火

香港三萬精兵

暗殺？

國際刊刑警組織會敢接咩傻閪
接九食埋地慾火都有份

伊朗狗
再嘈拎煙肉掉你

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

同班白左裡應外合

聽講西班牙都通緝江澤民同李鵬

恐怖分子要求國際刑警通緝美國總統

北韓肥仔金夠日日話攻美國

重點

國際刑警既回應係：彩你都on9

伊朗司法單位對川普發出逮捕令，並且同步對國際刑警組織發出最高級別的「紅色通緝令」。國際刑警組織發言人對俄羅斯媒體《衛星通訊社》表示，「組織不會考慮伊朗發出關於逮捕美國總統川普的任何請求。」

有無限tg 同驚嫂

滅撚咗佢算啦，煩到閪咁

十足十而家港共咁

飛彈會過期，不射白不射

通咩緝姐，你唔知佢個人係邊就話通緝姐
佢大大隻棟係白宮你唔去搵佢，嘈咩

示意圖

依家無人機暗殺係玩血滴子架

成個政權消滅咗佢
等伊朗返去70年代嘅光景

哈哈
有本事對人哋斬首羅
黨內鬥爭好勁呢無錢啦
共匪睇下你個下場點啦

條氣唔順呀？隻揪囉~

借咗唔使還

伊朗唔撚係以為跟支那「大佬」有著數啊？！

咁做係宣戰喎

伊朗玩完了